新手第一次post 今晚同我鳩叫！ 罷工醫護不是condom

今晚19:55鳩叫行動！
要同今晚個鼓掌活動掛鉤！
唔好俾港共個社區基金攞光環

願掌聲歸真。香港醫護！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

抗疫不忘抗爭

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

幫推
抗爭轉型：成爲高牆，拒做雞蛋

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？